做地盤要檢測證明至可以返工，可唔可以預約誇區嘅檢測中心？

如題，定抑或要跟返自己住嗰區？

可以

不過book到爆晒，快d上網book, 有註冊證唔洗俾240

唔去郵局拎 ？交返去

各位注意⚠️政府剛剛宣布2月22日開始所有進入地盤人士均必需要有陰性檢測報告，每份報告有效期為14日。在2月16-21日會是緩沖期。而本地盤將於第一日（16日）上班日開始會陸續檢查各進入地盤人士的檢測報告，如2月22日進入地盤人士尚未有檢測報告，將不獲準進入地盤。所以望各位工友在農曆年假期期間盡早完成檢測。

下列為一些免費檢測的方法

免費檢測方法一:
可於指定的8個免費流動採樣站進行採樣。指定採樣地點包括: 黃竹坑遊樂場（2 號足球場）、黃大仙廣場、 紅磡市政大廈體育館 、官涌體育館、佐敦渡船角文匯街、旺角麥花臣遊樂場 、荃榮街遊樂場及東涌北公園七人硬地足球場。(以上8個免費流動採樣站屬暫時指定採樣點，如有地點更新請留意政府公布的最新地點為準)

免費檢測方法二：
可於港鐵在20個港鐵站設置自動派發機取得樣本瓶，派發站包括:
牛頭角、葵芳、北角、調景嶺、黃竹坑、大圍、大埔墟、兆康、九龍、青衣站、筲箕灣、灣仔、西營盤、何文田、太子、啟德、烏溪沙、荃灣西、上水及東涌站。
亦可到全線郵政局(除流動郵政局外)於辦公時間內取得樣本瓶。毎人限取壹個。以上檢驗樣本須於收集當日交回選定的醫院管理局普通科門診診所、衞生署診所或指定政府場地。

免費檢測方法三：
可透過以下網址，預約進行核酸檢測，並取得陰性檢測報告，目前暫時免費 :

可以拎樽都係一樣？

好撚麻煩
好心係門口整部機收集同派

最撚on9係收集個時間短過派 你老尾晏少少先拎到個樽 已經要等第日先交得

我試過最快第2日收到，最遲2日

但係li幾日好爆，可能會耐d

岩岩有師父話尋日中午交樽，岩岩收到短訊

謝謝巴打詳細解答
雖然個個盤可能會有所不同，但我都想闊吓巴打你轉發內容指「2月16-21日會是緩沖期」，即係咩意思？因為我呀爸1月中有做過檢測的，嚟緊聽晚先再做

即係政府規定22/2必需做過檢測才可進入地盤， 至於22/2 之前就因應大判決定放唔放你入去

明白，謝謝巴打
報告返先，我呀爸17／2下午4點幾去做，18／2朝早7點幾已收到短訊可以趕得切去開工

599J強制檢測途徑：
（一）於流動採樣站接受檢測服務（名單及服務對象：）[中資]
（二）於社區檢測中心接受檢測服務（名單：）[中資]
（三）於121間郵政局、20個港鐵站設置的自動派發機或醫院管理局47間指定普通科門診診所索取深喉唾液測試樣本收集包，並把樣本交回指定樣本收集點（派發點及時間，以及樣本收集點及時間：）[難確定，或有中資]
（四）於醫管局普通科門診診所按照醫管局醫護人員的指示接受檢測
（五）自行安排接受由衞生署認可，並可就檢測結果發出電話短訊通知的私營化驗所提供的檢測（名單：）
（六）使用衞生防護中心派發到相關指明地方的樣本瓶（如適用），並按有關指示交回已採樣本的檢測樣本收集瓶。

【2021年】【0217 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

#31 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區